有無人去書展睇女多過睇書

同班靚女逼黎逼去

好似少左d嘢

同班LEGGING C9鬥磨
定力少D都必汁

有個中女好大汗，濕濕地hi埋黎正到

睇booth姐姐好正....
有個我來回同佢對望左佢幾眼

D水鞋妹好撚臭